近日墮樓潮再現，係咪同強制檢疫有關

自從舊年九月以來，「無可疑」墮樓及浮屍大幅下降，
點解最近墮樓個案突然又再增加返？
係咪同政府推行強制檢疫，將手足及佢父母捉咗然後推落樓有關呢
希望可以搵出真相

私樓其實都多
好多冇新聞價值 直頭唔報....

昨日佐敦封鎖區外就有一單墮樓

一直都有跳樓新聞
而家大家都唔開心
唔好傳太多

呀貓呀狗跳無新聞價值

手

器官

Blocked

勁有可疑手足

push

又來神探

首粥